# Задача Key Word in Context (KWIC)
[Описание задачи](https://en.wikipedia.org/wiki/Key_Word_in_Context)

## Решение методом "Абстрактные типы данных"

Методом именных фраз по описанию задачи (см.выше) было выделено несколько классов:
    + Keywords - по фразе составляет список именных фраз, игнорируя стоп-слова;
    + SortedKeywords - умеет сортировать ключевые фразы в Keywords;
    + Context - по фразе и списку слов ищет контекст заданной длины.

## Запуск программы
```
python3 kwic_absclasses.py <фраза>
```
Возвращает отсортированный список ключевых слов указанной фразы с контекстом длины 3 слова.
